點解啲特價旅遊機票網要成日玩鳩人

一時又話仲有三張飛，一時又話賣晒
再睇多次又話仲有飛，點知入到去幾分鐘又話賣晒
一分鐘之內我既心情就好似過山車咁上上落落
我roommate就黎以為我痴鳩線要送我去青山
點解玩鳩毒撚，咁樣好咩

唔咁樣點呃你click入去

岩牙

[img]
[/img]

屌 post張相post三次都post唔到 戇撚鳩鳩 我講我

買唔到係你既問題

求大師指點迷津

圖都唔識upload,睇嚟唔係個網站問題，反省下啦

btw siumimgkan邊個嚟

多事啦你 咁八卦

Siuming Kan? LingU?

好少用up圖網 有連登之後直接用手機up相勁方便 好少用網頁版 網頁版連登冇得preview下先出post

佢係我偶像黎 你搵佢咩事

耐性+上網夠快既高階手機

買左一張貴兩百蚊既機票 但仲未出票 表示好驚

有啲機票網會記瀏覽紀錄
見你上過 有機會加價/扮無曬引你買貴啲
試下用另一部手機/電腦買

已經買左 等緊垃圾ctrip出票

Hi傻西

做咩改名

自己唔識買

做咩咁睇唔開買ctrip

支那網唔出奇

賣行廣告都洗唔甩陣支那味

官網買貴一千蚊左右 就算其他航空公司都貴一倍有多

張票仲未出 好撚驚

窮人賣屎忽